卡牌遊戲仙劍奇俠傳九野(steam)

醜話說在前頭
大宇雖然係台灣公司
但有中資 而且呢隻遊戲暫時得殘體
不喜請負皮

出左幾日

劇情係同類型遊戲中比較長
寫得都唔錯 算係王道類型
當佢免費單機驚玩已經幾好
送野都幾良心 而且除左主線有仙劍一代篇
暫時覺得都幾平衡
肯打哂每日任務唔洗點課金都得
有興趣就一齊玩下
反正唔洗錢 而且亦都唔係抄皮卡牌遊戲
系統幾特別

有冇人玩